令人髮指的香港政府

警察在地鐵車廂無差別毆打市民，竟然有面目 1 小時內出聲明譴責市民！元朗恐襲級數、令人髮指的暴行，且更是以公權力施行，完全不用擔心被追究！

#香港警察 #企圖謀殺
#比黑社會更恐怖

推

九月一 機場見